可唔可以告埋發假誓？

違反入職誓言
法律求教

唔得啦，係既話每對離婚夫婦都會俾人告